用緊 ONE PLUS 既爸打請入

是咁的,最近小弟打算購入 3T
目前小弟用緊V10,睇慣左LCD MOON
我覺得3T各方面都好好,唯獨是個 amoled moon 令我有點卻步
眾所鳩知,FHD AMOLED 有 假1080P 及 烙印MOON 等美譽

我想問下, 3T 既MOON質素如何?
同***自家既2K AMOLED 比是咪差好遠?
日常用近睇會唔會有粒粒既情況?